西環巴絲 宜記糖水等

幫我叫定個熱嘅木瓜雪耳糖水

ok

巴打鐘意宜記定可可

可可尋日先食完
其實唔算太好食

可可is 垃圾

有啲肚餓 新興幾點開

可可啲糖水好浠
係貪佢多嘢食同開得夜

新興係邊間
石山街？

宜記
因為老細個女不錯不錯

4點
好似係

巴絲們有冇聽講過啲員工係黑工嚟

係勁正囉好冇 不過我成年冇去

祥香左手邊轉過去

哦 嗰邊 冇食過

宜記d飯縮水縮咗好多

真
想去睇吓

係咩？
我好少去
幾歲？咩時候會見到？

印象中好正 對腳

覺唔覺間炸嘢小食 吹大咗

以前廿幾蚊有找

而家應該去咗玩啦

試過12點零鐘同fd去都見到
講明先係年幾前嘅事

宜記今日無開 唔想你去食風提下你

真滋味？
定海旁夾係酒吧中間嗰間

真滋味？
烤雞脾超正喎

我講笑姐 毒留家中

琴日先食完

的確幾正

宜記定宜家？
讀U嗰時見証佢分家

講咁耐究竟有無圖

係咪「拮嘢家」炸脾

宜記 宜記近我多啲
不過宜家有次食個圓肉紅棗茶巧正

點會無啦啦影鳩人

不過講起女
山道永利清湯腩有條女都好正
好似又係太子女嚟

金發 宜家 津津
三巨頭

腳

可唔可以講下分身家單野
利申：hku yr2

金發先開咗無耐
兩三年？

有佢ig

宜記？

津津嘅咖哩真係逆天

之前返份閪工 返到凌晨 收工去津津叫咗個咖哩牛腩
同老細講多飯 佢多咗一倍比我 好感動
最後我食晒

咁都搵到 識？

金發邊度嚟

係

屈銀紙對面

屌原來一直講緊宜記
睇錯宜家

宜家冇女

皇牌飯 撈濛

食完金發 飲完杯嘢 次次都搞肚

哦 食過一次乾炒牛河
冇印象好唔好食

btw你哋覺得潮牛點 個人覺得好垃圾

有

上咗年紀
杯嘢幾好飲 甜品唔錯
荷蘭糖水如何？

潮牛個麻辣好麻
但無乜味
得個麻字

撈濛勁正
最鐘意春卷撈濛

不過啲阿姐有時好串
唔知係咪見我毒

搬咗去隔離鋪之後好似話唔掂

屌宜記咁上點會上去
有排行
對於我嚟講

兩點啊尋日食完

好耐無去

好掛住以前小甜谷嘅蛋白杏仁
正到痴線
冬天必食

我都係 不過生意好似幾好

冇食過

佢贏在開半夜
價錢算係中等
嘢食就

正呀原來有西環巴絲

竟然無食過

唔知喎
不過有個好好人
由細睇到我大
有時去買外賣會送幾粒魚蛋俾我

食過間嘢幾次囉
但冇咩記憶
小學時期
97巴

佢哋都幾辛苦
好似日日都要返
又要返凌晨
真係瞓醒就返工
放工就瞓教

宜記多數外賣 堂食食到個身好大味

屌個腸粉加蛋加到廿蚊又難食左

我個fd都係噉講

不過我唔多覺

我從來唔加

巴打 又開post呀你

係海皮等咗你兩粒鐘

心淡

唔好走 我而家落黎

已經返咗屋企

呢度係咪好多都係hku

btw又有西環小食舖上左新假期 唔撚洗食

邊度

我唔係hku

近期有間食手撕雞好串

住左係堅尼地城好多年老街坊

住西環之嘛

咁我地約定31號見啦

堅尼地城由出世住到而家

望住ifc倒數

住英皇附近表示乜柒都無, 細個住荷蘭街方便好多

我九龍出世 之後好似幾個月先嚟到堅尼地城

不見不散

rich

岩先個晚餐係可可食

以前好鐘意食佢嘅乾炒牛河
或者可能係以前唔識食

前幾年係ok 但一年差過一年
宵夜無咩野揀先食

真滋味呢

可可真喺狗也不

而家都唔算喇呢個地段...有地鐵站出口
最慘咁樣, 又唔係高尚, 又乜柒都唔方便

均益二期附近
手撕雞個間點串法？依家仲有冇人排隊
利申 未食過

好耐冇食 不評論
不過隔離開咗間又係小食有冇巴絲食過

我話串意思係突然彈起咗姐 日日爆

去可可只會食腸粉加蛋

可可食糖水

行落去水街／高街囉
以前中學係附近讀，所有野都唔同哂 得返糖痴豆

腸粉蛋正

me too

宜記有時會有摟屌裙女少東在場

原來肥毒巴係1個月前已經回過我post 好感動

係咪上面圖嗰個

頭先果餐我都係食可可

Donald 侵肥仔

而加宜加仲未閘門咩 ?

屌唔係掛明明成班鄉音呀姑

正餐未至於無野食掛
不過係劣d 下邊間泰尚都麻麻

泰尚ok wor
馬拉盞幾好食

話說果條街有間唔知係咪bar嘅嘢
有次行過見到有個廿幾歲幾女仔
應該係賣啤酒

紅色磚果間？

侵侵巴

你地有無睇西環變幻時個fb group? 成日都介紹餐廳 我懷疑手撕雞係記者睇到爆出黎

每一兩個星期會上去睇下
冇留意

早晨

沙田撚join唔到
同埋尋晚出咗去基

屌女 ?

宜記妹正呀

一落就要去水街底, 高街已經唔到我選擇
係高妹高仔世界

未食過宜記........

屌仔

西環尾jj留名
最近真係多左好多人嚟玩 搞到西環全部都係人

左膠老屎忽group

見到嗰啲會自動略過
不過好多人影貓 覺得有啲煩

住西營盤，宵夜唔知食乜好，想過去堅尼地又冇車

幾點先
西營盤唔係有間荷蘭咩

１點打後得返M記
荷蘭收１點

慘 去網吧坐低 order 個杯麵算啦

留名

宜記條女真係好撚正
次次去到到望到實一實
佢夏天7 8月都著黑絲
又著低胸

.呢個星期如果有單身男人去食宜記
應該係巴打嚟

成舖毒撚

讀u個陣打完波多數係個度食
成班仔入去𥄫條女

條女噉都仲肯出去幫手
明明生意唔算忙
我懷疑佢鐘意俾人望

中學同大學都係西營盤，睇住高街變到蘇豪咁真係屌出聲。以前低form個陣好鐘意食歡樂，以家

前幾日行第二定唔知第三街定高街
全部都係鬼佬
晚餐界嘅蘭桂芳

呃……

宜記邊到嚟

渣ga
你住邊㗎

果個grp有齊哂所有報既記者架啦 係都唔出奇

點睇新開果間Captain糖

一般般

有個女店員好cool
似係合伙人

好耐冇去過
最記得有個西瓜仔

次次落完堂去食都係為左睇條女,好撚淫

而家落荷蘭糖水買腐竹豆腐花

Ok 真係要去試食下

宜記木槺布甸 吉列豬扒拉麵

七絲又係西環撚 ?

宜記女

24-27唔開呀屌

返學

hku

我28號再推過
希望到時有宜記女圖

咁耐先覆

等左兩日兩晚都唔人

呢兩日冇開

侵巴依然秒到

威風不減當年

侵爺

做咩

好悶 ?

你繼續悶啦
我瞓先

再見

可可 叉燒菜蒲炒飯

以前好鍾意 幾好食 而家未試過